# TrollBall
Tu as un problème à régler avec ton voisin ? Tu es jaloux que ton ami ai eu une meilleure note de tp que toi ? Alors crée toi une équipe de 6 joueurs, convainc le d'en faire une aussi et venez vous affronter au TrollBall !
Armé d'une épée tu devras soit ramener une balle posée au milieu du terrain, dans ton camps, soit bien plus drôle, tuer tous tes adversaires !
Venez nombreux et avec vos pires ennemis !


Ce message est à titre purement publicitaire et ne saurait en aucun cas être tenu responsable d'incitation à la haine ou en cas de nez cassé. Aucun Troll ne sera blessé pendant toute la durée de l'évènement.